[集思廣益] 其實係咪要開返個失蹤人口資料庫？

日日都有失蹤 又咁多可疑既新聞
係咪應該跟返個失蹤人口資料庫？
可以集中跟進失蹤左既人，而且方便尋人，
又可以對比返啲新聞

定係已經有人做左？
可以post上嚟

如果未有可以點做呢？開tg？
集思廣益下

是日活動 - 突發

香港人抗爭日程

之前有個死亡個案表

我都有睇過
咁失蹤有無？

入嚟討論下

有無人已經整過？

推

想幫下手整合下 但唔知點好

歡迎討論

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

衰D講句
應該要睇佢家人路唔路祭

我係見最近間中都見到尋人既post傳黎傳去
所以就諗會唔會統整返啲資料黎尋人好啲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書